「公投」大家想樓價繼續升定一次8萬5？

正評 - 樓市高高高升上一百萬一尺
負評 - 8萬5 從新推出 1百萬full pay 不是夢

以家仲邊有地比佢八萬五
除非林鄭肯搞新界牛屎飛d地

新界大把
韓正落左order

關我叉事

港島九龍嘅供應點增加？

咁多山

太平山剷平佢

啱呀， 填左維港佢。 維港人工島有無得諗？

房屋台一定正皮多
現實就大多數人想樓價跌

我個名。。

邊會好似以前咁升，香港畀大陸搞到雞毛鴨血，得返啲低質素人口黎香港，長遠黎講升極有限（已經未計大陸開始樓爆，已經冇人接火棒就爆就爆咁款）

全港好多閒置用地做緊露天停車場
或曬緊太陽
攞黎起單支囉

日日咁多蝗蟲落嚟，多多地都唔夠。除非香港歸「 🦅」，禁止同遣返佢哋啦！

日日想樓爆嘅人其實係咪以為樓爆得佢地會乜事都無

二線大陸真係跌好多

負多D 呢次

理性

係咪代表一線都會跌？

二線無人買 資金落曬香港再轉錢走